《雙層》林夢不受木村花之死影響 獲「百大美女排行」提名

日本實境真人節目《雙層公寓：東京2019-2020》，因22歲的住客女摔角手木村花受霸凌身亡，令富士電視台宣布該節目正式停止播出與製作，然而另一同期房客美女，知名車模林夢（林ゆめ／吉田夢）與其它房客故事也受到影響腰斬，然而她的人氣卻絲毫未受木村花身亡動搖，她成為本月出版的漫畫雜誌《Young King》 （ヤングキング）的封面人物。

而美國電影網站「TC Candler」每年所辦的「全球百大美女排行榜」，日前也公布林夢連續兩年獲得提名，人氣有增無減，然而身為與木村花朝夕相處的室友，林夢心情大受影響，近日她也貼出多張與木村花自拍合照，坦言自己眼淚止不住「不敢相信，實在叫人難過揪心。」

林夢貼出與木村花多張合照，她表示在看到消息第一時間打電話與Line，然而為時已晚：「我心裡的難受無法言語，讓妳遭受獨自一人苦惱與傷害，我內心深處有一段痛苦的心情，想到能保護好妳就讓我揪心。」同時包括場外欣賞現場職業摔跤比賽時「真的非常帥氣閃耀。」

本來她們還打算再多去一些地方出遊「想到再也看不到那笑容，就覺得很痛苦眼淚止不住，真心祈求冥福。」 事實上雖然林夢成為新一代女神，不過不少酸民同樣也在網路攻擊林夢，包括早前在電視節目她自爆性經驗，性伴侶人數多達20-30人，引起嘩然被罵「婊子」之類相當難聽的話語，不少粉絲湧入安慰她。

▲《雙層公寓》房客林夢的人氣未受木村花身亡影響。（圖／翻攝自林夢IG）

▲美女林夢外型亮眼身材火辣。（圖／翻攝自林夢IG）

▲林夢為漫畫雜誌《Young Jump》拍性感寫真。（圖／翻攝自少年畫報社官方網站）

▲▼林夢貼出多張與木村花合照與自拍。（圖／翻攝自林夢IG）